★外國傳媒根本覺得 幣少如電影英雄，救助香港窮人！

洗唔洗同佢封返個朵叫香港隊長呀戇鳩鳩

似

Hong Kong batman

Baiman

Stan Lee ：
Captain China
IP Man
Baiman